一生人最後悔有/無講過嘅一句說話

我諗唔到
因為好似講唔講都係咁

因為講唔講結果都係咁

做我女朋友

你以後唔好搵我

有定冇講

可唔可以幫你含？

我唔撚愛你啊

拋棄我係你既損失

似後悔有

似後悔冇

係後悔

其實一生都冇機會講呢類嘅說話 都幾可悲

你阿媽個波罩你

未到死 點一生

走芫茜唔該

我覺得將來都未必有 因為無論有冇講都唔影響結果

Why not both

我好鍾意你
鼓唔起勇氣講出口
雖然知道佢對我冇感覺
而我遲啲就要離開香港
唔想後悔

其實我鍾意嘅人係你

不如我地做返朋友啦

後悔左15年

後悔冇講：對唔知呀

後悔冇講: 我只係扮唔知

屌你老母死臭雞

我應承你一齊行到最尾